有學韓文既入一入黎

你地喺邊間學？
有冇人喺BU/HKU space 讀嗰啲韓文短期課程？
諗住由頭學起
利申：喺出面學過 識讀同埋識少少grammar